36歲痴情男娶初音！婚後一年景況曝光

日本上班族近藤顯彥去（2018）年與心儀已久的虛擬偶像「初音未來」結婚，重金打造的
浪漫婚禮在當時獲得許多關注。如今一年過去，他仍不時在推特上「曬恩愛」，大方分享
兩人形影不離的甜蜜婚姻生活。而隨著新年將至，近藤也特別訂製了印有「夫妻倆」合照
的新年賀卡，準備將滿滿的祝福發送給親友。

從近藤顯彥在推特發布的照片可以看到，在與初音結婚後，他特地購買了一個等身大小的
初音人偶，不論何時都與它黏在一起，兩人一起躺一張雙人床、面對面用餐、搭車去溫泉
旅館度假，看起來相當幸福。隨著不同的天氣、場合、節日，近藤甚至還會專門為初音換
上適合的衣服與配件。

近藤提到，他對自己的婚後生活十分滿足，雖然初音人偶目前還只能透過他自己來移動關
節，擺出他想要的姿勢，不過他對未來的科技發展相當期待，希望有一天人偶能自己動起
來，與他進行互動。

今年36歲的近藤顯彥曾在職場上遭到年長1歲的女同事霸凌，從此對現實生活中的女性留
下了陰影，也失去信任，直到聽見了初音的歌聲，感覺到救贖，因此瘋狂愛上了她。

唔算樣衰啊明明

望落幾似星野源

......

柒到成個星野源咁

日日中出初音

手功唔錯，造得幾好

咁多人娶初音
公廁

想要佢隻大初音

死毒撚

今年36歲的近藤顯彥曾在職場上遭到年長1歲的女同事霸凌

西女人

要欣賞佢既財力

巴打你... ...

隻公仔摩落痴立立

睇黎佢重大獲

星野源 那個了 結衣...

初音全盛時期可以有幾多個老公

AI性愛機械人出世未，等得好辛苦

慘喇慘喇

其實充氣娃娃都未必揀佢....佢咁多人揀好似同公廁差不多

晚晚返到去同初音吹氣

係，青山同小欖啲院友都係咁